買 k-pop album 去邊好？

我想買izone ge 新 album.去邊好？

韓國

係

我就係啲老友寄比我既。。

信和 lihkg會員有折

同埋可以換小卡

通常去民宿執D淨ALBUM...

樓主 好名

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

信和

民宿女屋主正？

去過一間員工黎港女==幾正

咁正？

岩岩問左老細
佢話要係娛樂台出post
同留低個人資料(包括近照)先
到時黎到舖頭同我講返聲就得
可以做7折
岩咀型就平多少少 俾你換埋卡

做多左啦-.-

你講個discount做多左?
少少錢唔緊要啦最緊要大家開心

你想中咩？

我想中真真❤️+柔理💘

英妹+周周

Sky music

老友

祝您中到💘✊🏼

英妹好美🌸